【你期待的核子手段】林鄭月娥今次求仁得仁，求制裁得制裁

美國財政部的聲明指出，受制裁對象本人、以及其直接或間接地持有50%股權以上的法人實體，在美國持有或由美國人擁有或控制的所有財產和財產權益，都會被凍結。

除非獲豁免，否則美國人或在美國境內禁止進行涉及受制裁對象財產和財產權益的交易，亦禁止為受制裁對象的利益作出捐獻，以及提供資金、商品或服務。

此前彭博社報道，美國制裁特首林鄭月娥等香港官員及內地官員，是要懲罰中國打壓香港自由。制裁是根據美國總統特朗普上月簽署的行政命令實行，該行政命令要求對中國打壓香港自由採取進一步制裁。美國白宮、國務院及財政部均拒絕評論。
（美國財政部網站/彭博社）

【多圖】政府要你飲嘅水同打嘅針 原來係咁得人驚

林鄭被制裁 次子正在美國攻讀數學

呢排崑崙銀行好多人排住隊開戶口

笑得咁撚過癮

一級制裁

佢應該嫌唔夠辣想像唔到佢驚青個樣

唔怕 仲有冥通幫手分流

月娥求打核戰。